有冇2017DSE嘅巴絲

大家一齊吹下水 順便解下壓

留名
數 化 retake

完全唔知點温書好 冇乜方向
得翻百幾日

報咗一科英文玩下

有咩好玩 我寧願唔考

M2

大家平日係點温法？

Hi

仲未開始溫

雙修嘅郁都未郁過

下年ifc見

same

讀邊兩科

我都係，上年英文U左